一路睇 一路眼濕濕

條中一位先生亦提出一個重點

我地要運用合法嘅權利

喺未來兩次選舉中：
1.11月份區議會選舉
2.下年度立法會選舉

我地要一票不投支持送中的議員